[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [27] 嫁王這麼可愛不抽嗎？

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search「FGO台服」

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，唔好成日發動PVP mode

開咗又冇人成班偽毒

貼老婆留名

醫生好似冇係office

肯定又去咗公園偷窺小朋友

想瞓

調翻轉嚟諗，做下運動精神下先啦

怕猝死

真正訓咗幾多個鐘

好似4個鐘多啲

咁應該極唔精神，做下掌上壓reflash自己，開風扇空氣流動就訓得翻

Ching好有心得

成日失眠姐，依加記憶力開始衰退

咁後生

好嚇人，我都覺得記憶力差左...明明我仲咁後生

只要一星期內睡眠不足56個鐘(姐係每日8粒) ，海馬體就會死亡

咁我一定冇

me too

應該好多香港人都冇

越老越蠢##do

後生己經蠢

返工呀 落地盤呀

吾習慣office

有前途牙

其實係 但我無上進心

冇上進心就唔會去讀書啦

終可以去食好西
畫完assignment幅圖之後好眼瞓

有個bug未搞掂，但好想睇卡通

睇唔睇好

睇

諗唔到理由唔睇

啱呀，做人做狗自己諗

擇友之道...仍須努力

正式成為罪大狗，連dap都轉埋做罪大

Rich...

做gym

清sick call，放假一定做尖

洗錢好開心

冇錯

做尖先係真男人

我隻嫁王陪左我年零了

但我都係唔抽

蘭陵王。。。男定女

咁可愛都唔抽

唔想升寶具，戒課算

我地唔興NTR人地

抽

強烈呼籲大家同我一齊戒課

本零課玩家表示支持

傻仔先課金

yes e son係大on9

已經戒左成個月

唔課金人都精神左

而家打算戒課一個月先，慢慢加長時間

做完了

戒課有助改善健康

實迷途其未遠，覺今是而昨非

回家了

窮呀

如果有錢我都想抽到寶5

班歐洲人個個都準備好寶5

你同醫生係到逼害我地

有就已經好好，寶一已經同抽唔中差天共地
拒絕課金，善用呼符，努力存石

講得好中
G持寶一就收手

寶一莉莉絲
寶一嫁王
寶二金閃
點揀

寶1畀人滅氣點算

用愛同佢打打氣
加油哦老婆 (用令咒)<=好似咁

歐洲人必中宣言出現了

冇野係我得唔到
係睇幾多pack姐

堅持戒課

入咗聖人mode?

諗起屋企裝修要駛一大筆錢，唯有勒緊褲頭

我全都要

裝修可以遲d先 活動過左就冇

用而家儲嘅石抽CCC池算

跟機

唔洗抽嫁王了
終於刷完素材
剩返點數40%點數就收工

裝修起200pack
抽幾廿pack出黎好少事

cccccccccc

如果咁做我第日應該上左A1

最多燈飾降一grade姐

我嘅壽命都會短一截

金閃嫁王都想要，等單up定雙up pool抽好

Who not both

真有錢...

我嘅意思係頭兩日嫁王同金閃都會各自pu，第三日會一齊pu，咁應該頭兩日逐隻抽，定第三日一炮過

單PU抽機會率高啲（理論上）是常識吧

統計學
其實講咁多，最後都係睇筆直

好想抽卡 好想抽卡 好想抽卡

單pick就0.3歪
雙pick就0.2
咁緊係先抽雙pick再轉抽單pick啦....
仲有機會直接10連ko2隻

咁下個十抽白貞寶五嘅機率有幾高？

#醫生

笑咗，西歐班人本身心理變態，覺得睇卡通圖就等於現實戀童，係因為佢地內心有咁嘅諗法。

預左架啦 食得咸魚抵得渴

能開槍的，只有覺悟被殺之人。

Dr Lee: I am the bone of lolicons

大陸常用招數，現實世界出大事就搞卡通界、娛樂圈，轉移視線

奶光竟然唔係捉泳裝版

b站老細有官方背景，廣州土皇帝嚟，交數啫

你地知唔知第一改瑪塔 布狄卡個時係送100石

果期小道消息話同萌戰有關

冇啦，而家擺明當B服班玩家係狗咁撚，上次bilibili週年活動冇FGO份

玩中國ser=on9

笑左出黎

鄰國班人屌住玩

依家改卡面 遲d可能成隻野del左佢

出到2.3

項羽=怪物要del
蘭陵王=人妖del
虞姬=吸血鬼del

成個2.3唔比出

2.3改名
項羽=西王
蘭陵王=藍王
虞姬=紅姬

既然後悔 當初就唔好去做

Lm

中國特異點變東方特異點

秦國變泰國

負皮得咁快想問下千里（嘅支持者）係咪24小時mon住個po?

洗唔洗我比返個正皮你地証明清白

果然

我都想知點解淨係唔負我
唔通係可憐非洲人？！

寫左個app幫手負皮

你個Alter Ego點講？

男把鑽戒藏生殖器 趁女友口愛浪漫求婚

牙籤鬼佬

千里Alter Ego畀負皮示意圖

藏即係入面。。。。

條友應該係突登唔負我想做我
我叫xxxx好有嫌疑

冇咁得閒

你最得閒

白貞祝你生日快樂

成日企喺度炸薯條邊有時間？

日日無時無刻都係度吹水嘅二世祖扮乜野做m記

我係經理就炒左你啦 日日都係度上連登

佢都有上啦好明顯

係咪又有咩誤會呀？
Me普通打工仔黎，父母都冇咩錢

極不安！有人放咗封信同condom喺隔離屋門口

真係好大誤會
不過係你對你父母好大誤會

你真係有好大誤會

有樓揸手 認真咩...

純粹係時機算好+少少運+當時覺得短期內唔會點跌所以買到，而且都係要供樓

而且又唔係千呎新樓豪宅
叫做有瓦遮頭咋，香港有錢人太多但一定唔包括我同我屋企人，連中產都唔算

呢位魔女 你唔凍咩 洗唔洗我俾件衫你著

射左精

圖上仲有冇無執過既相
想回歸自然

我無產

早晨

終於畢業

我未

加油

早晨，天氣涼涼地真係好想同瑪修瘋狂做愛

佢心口對枕頭一定又軟又舒服

渠蓋好難刷

聖都市街

小孩子嘅身體更溫暖

SSSS
好熱血

偶像大屍都唔錯

感覺fsn班沙煩好似成日響d活動度做臨記/活動加乘

畀輕度玩家有翻啲代入感

搵食姐

係紅A特別多姐
藍傻由開服比人笑icon笑到依家

分-49000
銅-1060

碎彩果，救素材

準備放棄金銀火

星期日班MK又唔見人

Joe son

打哂點數
收工

又冇人

成班偽毒

真毒啱啱自己睇完戲

睇乜？

日日屈9我食女
之後星期六日自己唔係度 笑死人咩

robin hood

某D係因為個劇本作者個人喜好

好累

千里Alter Ego真係幾有恆心同毅力

飲下午茶

次次都係你一上水就有

係個鬼
我懶過鬼，自問冇佢咁有毅力

MK仔潛撚晒水

有冇人呀!!!!!!!!

你做咩自己負皮自己？

係你喇 唔洗扮

好穩定，大部分都係一個comment一個負皮

千里Alter Ego x 3

-32000分
-900銅料

仲有聽日，半日搞得掂啦，唔得先食果

得5場淨

課長級

得番5場打到幾多就幾多囉

啊！好想抽卡！好想爆死啊！

彩果

幾時開新pool

拉開右選單，撳第一頁

想做廢人

好想做愛...

Why not？

毒撚自己一個，又唔想打飛機，研究緊念力打J嘅原理

Po錯台

好串

U2la

呢個post只有1個真毒

又爭

與天鬥、與地鬥、與人鬥，其樂無窮

你咪有人想補魔

補魔補魔

非基

我想成為servant 要點做

請壯烈犧牲先

聽日就可以將嫁王娶返屋企

咁遲先娶？冇誠意

我就上京刺維尼

而家係阿根廷呀

我要準備野 準備得黎都返北京啦

預埋

同你一齊應該會失敗收場

Sad左

睇我點carry一隻大猩猩

到時我立繪就會有隻大猩猩係隔籬

我屌你老母！

よしよし。千里は偉いね

蹴散らしなさい、千里

睇唔明

渣ga 你搵google 小姐讀一次囉

唔睇動畫 睇唔明

俾人嫌我支援太屎剷好友

屌

我都比個全寶5大腿剷咗

早

唉，都話左寶一就夠架啦

仲有兩個位，大腿們加左麻煩喺度講聲

今日又唔知有幾多個歐洲撚屌爭住出黎認中風
我呢啲歐洲人都係收皮潛水算

打錯，me非洲人黎

尋晚又瞓得好差，唔夠精神

自曝其短

不知幾長

自回精算師

12月仲有25度，執柒左佢啦屌

地球online一早入咗大後期啦

仲係十幾LV

幾時到末期？

唔毀滅鄰國應該好快

快...快點給我

清左體
又一天

輕輕一推

新米ok?

我都係新手黎，大家交流下ok？

古吾刀尼到甘多新手-.-

禾都是玩Fate/Stay Night入坑，Saber巧可愛
禾見FGO都搵佢做icon, 仲要係五星角色，應該巧勁

係

咁一定要娶佢返黎做老婆了
Saber又強又可愛，希望大家都抽到，開開心心玩FGO

醫生已經落左site?

而家先搭巴士返工

已經喺公司半個鐘了

上星期嘅我就係

好攰...

唔好喊啦 唔返工邊有錢課金

尋晚又係瞓得差，覺得同冇瞓過一樣，而家好想瞓

戒左課了

我訓訓下踢走左張被之後凍醒 重覆左兩次

利申 裸睡

裸睡先爽，醫生識波

好爽

舒服

不過出汗就搞到張被同個攬枕有味

小圓嘅全身都係我嘅味道

星期六同個舊同學食飯 打聽到之前我講過嘅英文老師而家變瘦左

好想埋左佢張單

好靚？

好普通

咁係咩原因想埋佢單？

唔知點解 佢好吸引

醫生戀愛了
既然係咁就去追人啦

早晨
今日要落site可以打埋個30萬分了

好多年無聯絡啦

可能連我乜水都唔記得啦

加上由中學已經知佢拜金

我都無本錢去追

可能佢而家改變左呢？試下追人先囉

唔啦 應該只係我中學青春期個陣嘅幻想仲未消散
只係自作多情
到大個啲就會消散架喇

醫生受傷好深

無傷過

用呢隻手拎住結婚戒指 問你鍾意嘅女士 佢願唔願意

不了 我無能為力

所以你碰到愛嘅人 你冇問 你冇試下伸隻手去拖下佢

大家早晨

無所謂 人生就係要充斥住後悔先可以進步

錯過好過過錯呀

未試過點知？

我人生只可以有無限接近0%/100%

日本300萬貧困女性殘酷真相 華麗背後是腐朽的味道

醫生過去拯救佢地啦

淨係拯救js同Jc

我分身黎
而家唔玩廢事佔人地fd list

做乜棄

唔夠時間玩

渣ga

返香港會唔會打算返下pt賺零用

有嘅
但諗唔到返咩

老麥

我幫你問下我fd佢做緊間舖仲請唔請樓面

銅鑼灣一期鋸扒

做同事？

達陣!
最後一場先破2百萬點數
不過金火換得一半
銀火完成放棄

屋企環境唔係太好...好自卑

真

打埋落去啦

忙唔忙
會唔會做到仆街

你預聖誕元宵會好忙 平時就普通得6日會忙啲

真心多謝老豆老母生成我呢個毒撚樣 ：）

完全認同

計過一場得65-80銅料
即係換到10-13金火
分已經爆左唔值錢value=0
對比種火一場8粒
完全唔值得我食果

唔係聽日先完咩

等陣維修喇，記得清AP

4點我又中!

風定白貞？

以為都係星期二先完

一符在手天下我有

今次挑戰一符中白貞？

而 Google Play 今（3）日正式公開名單，2018 年度最佳遊戲得主為《黑色沙漠 MOBILE》，最受歡迎遊戲票選得獎的則是《Fate/Grand Order》 、《Garena 傳說對決》 、《第五人格》 、《Pokemon GO》 、《Free Fire - 我要活下去》。

派石未

又要同日本仔講數

就黎冇得聽nobuuuuu了

又抖2星期

Nobuuuuuuuuuu

決定唔抽CCC

哦

諗緊組咩隊打Beast III/R

原本ccc預熱有12石
依家有名目咪比你囉

今次我嘅決心好大
(1%)

想知今
次ccc活動有無石抽禮裝加成
禮裝無加成我就真係唔抽

加敵人出現機率算唔算加成

者係有啦

不過加成好複雜，另外據聞換果張禮裝都有加成，唔抽都可以

另外睇攻略講今次有個Free本帶齊換果幾張好似一場可以有400萬QP

7E冇用

全支援310不是夢

無素材

邊有咁多傳承結晶

我得返170萬，升唔到梅
btw,我終於趕得切畢業

我非洲人靠大家了

襯係夠鐘前轉返隻嫁王出黎

我仲有8甩

你用金方換啦

個個月都有換

冇qp升，有45甩

你無角升咩

午餐肉而家3條9，儲夠qp先可以310

我有30粒

搞錯 梅林都唔升

午餐肉我616，無qp無秘石

又冇果又冇石，可以點爆黎打qp，之前就爭書頁，要逐樣升真係嘔血

我個時襯魔神柱一次過打齊梅林素材

Sick ball，果時刷咗130柱

當時萬事俱備，只欠梅林

我又係 最後的起決心抽左8單先中
見有齊素材 又無理由唔抽到有架

果次卡池係抽得最緊張一次，黎緊應該係CBA

魔神柱前已經310午餐肉
原本爆QP>去返7E幾
點知斬多幾條柱又爆QP

我最緊張係魔伊莉雅個次

果期超煩，升到唔知升乜好

未試過QP過3E

你本多終勝唔怕啦

係呀 儲左400百石UP

400百石

紅SABER都升到666......

都痛架 廿pack

400石都係兩pack多啲 還好

完全想像唔到如果咁多Pack一張都唔出果條友心情會點

當然有錢人例外

懶貓...

屌成班歐洲撚屌曬命

艾蕾

所以當初見到貼吧條友玩BGO
由開服儲到第一次鬼島儲左500抽以上抽奶光
所有素材聖杯QP齊哂等310
之後一隻都中唔直接DEL GAME
儲得越多 傷害越大

我都係果句，抽咗2Pack唔出貨就抖抖洗個手轉個運先再繼續，有d野真係當頭黑唔到你唔信

真

Me最盡抽一pack，唔撚中就算

一pack就縮 係咪男人黎

唔是，是非洲毒撚

最多咪平裝修囉

呢樣嘢唔到我控制

唔裝修囉

離婚囉 咁你咪可以自己控制

講笑

今日好熱，咩事

就黎頂唔撚順

CCC預熱

App搞笑殺手，都市傳說本人現身！？

好日唔出下街食飯，熱到呢

話冇全球暖化果個出嚟解下話

食M記

老婆過咗黎灣仔，佢同我慳家去咗食$20雲吞麵

飯後眼訓

正

完全冇心機做野

原來維護緊，diu

死撐緊，阿sir響後面

我附近冇大粒

無可能

手足講多兩個爛gag 今晚一定又凍返

講個笑話你聽 其實我係搞笑殺手

👌

頂………我睇咗

講個笑話你聽 其實我係搞基能手

螺旋丸 bushhhh

喜迎app台金牌殺手

又多幾個冇食藥嘅

佢地都唔想嘅

Captv一去不返

好認真答問題

這個道理

想再牽手也沒權利

法國我都算係呢個post入面最正常嗰批

我係最正常一位
沒有之一

最正常蘿莉控

各位院友唔好扮正常啦

本身正常 可以點扮

我明…………你係蘿莉控正常

佢老味...唔夠瞓個人冇精神搞到手腳都軟埋

渣ga

假如你個女撞破你同老婆扑野
你打算點

Me手軟腳軟唔夠瞓非洲毒撚新人黎

我都好眼瞓

咁又冇試過喎

要諗定喎 唔通真係答佢無野做咩

做運動囉

中

Daddy 做咩蝦mummy

摔角

換片片呀

摔角呢個真係好on9
陣間佢去同學屋企 話想玩摔角
我到時就真係笑你

中！
彩圈
劍職

藍傻

真？

我=

射左2符大爆死

allin連一張金都無

笑

中！

嫁王靈一同靈二圖都好好睇

寶5仲好睇

又逼害非洲人

你都係寶5 唔好扮

Sao優吉歐好正 好想同佢69

幾時有佢同桐人本

真係唔小心

我feel到金閃寶二冇望了

又10抽出貨，食屎啦

睇黎我嘅玄學真係work
太恐怖了

逆天長腿女網紅遠征海外 慘遭當局列進黑名單

又中

又做千里分母

我又冇左2符呀

冇出白貞你還神啦

等星星三閃閃up先抽

利申: 有11符

問實千里幾時抽，唔做佢分母

咀咒千里名單:
1.

2.

用千里做祭品，召喚金閃閃

嗯，可以收皮了

收手等早見
話時話第一次嫁王PU我係真ALLIN
又係咩都冇
第2次開始射幾符算數

用千里做祭品成功

燒晒你地班歐洲撚屌

燒啦

可惡的歐洲人

其實我好耐冇中五星
不如放過我一次

冇抽同抽唔中係兩回事

我都好耐冇中

日服大爆死，台服給我安慰

白貞以外沙煩

咩事...又歐

中白貞唔當中？

白貞唔計

最衰過中4星

邊個夠我慘!
邊個夠我非!
邊個夠我黑!

LUN-YEUNG便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「中白貞不能算歐……中白貞！……老婆回家的事，能算歐麼？」接連便是難懂的話，什麼「衰過中四星」，什麼「寶五棄game」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登FGO繁中版post充滿了快活的空氣。

下個post頭

好賤

又串！

我係武藏之後就冇再出現過5星

千里十抽中左嫁王而家威威

又屈

歐咗唔識人

知你歐啦
成日串我地非洲

咪屈啦 佢1符中呀

其實我爆死9up
呃埋自己

當日我都要2pack先抽到，果然唔夠歐洲人鬥

2 pack寶五

u2pack bo5

Bo5 cls...

你而家講乜都得啦

多謝你幫手吸仇

點跟

千里和冰魂之間，從一開始只有互相利用的關係，一點情，也是副產品。

又玩弄人地

夾埋一齊撚非洲人

歐洲俱樂部

投降了

你唔好扮哂野喎

我扮乜

你自己心知肚明！

唔知你up乜

提示：你的好友，千里正在嘗試拖你落水

無加佢好友

抽嫁王出咗隻開膛手傑克畀我

而家有冇位

有5個位 你咪加lo

寶幾

十連第一隻就中
寶1

有冇ID

100100271883

Add jor

今日咩事 ...

又一個一抽中

真係成班歐洲撚屌，個個十抽出五星

出新pool要潛是常識吧
利申中非歐

除左我
吾係真非

拒絕左

🤷🏻‍♀️

我都係

算！

siu4

5抽試水溫 果然係垃圾驚

姐係又中啦

15星呀
利申 想要2030咋

上次抽狂x同沖田all in全部石同符都唔中

今次抽嫁王九符就中 加張2030

我都想要2030

你仲未過第六章

Sick玩

中左兩張

屌 我日服琴日單抽陽2030

我想要牙玉

未 一陣放工打下睇過唔過到

阿蘭

我第一張咋
宜家收手等下個有限定女女嘅pool先抽

我0張

你講
你有冇狂x 沖田

你寶5

咁都關寶5事

我已經完全是沒有尼祿就甚麼都做不到的狀態了！

兩張都冇

七十抽爆死

長草期support list放咩人好呢？

無寶5放乜都無分別

全囡

又迫害我呢啲非洲人

放啲可以俾我抱嘅野

例如？

除咗騎同術都冇人會用

得呢兩個位唔駛諗擺咩先有人用

不嬲拉二、孔/梅，其他冇人理

騎職放左船長

狂放奶光+阿伯

求其啦，冇QP禮裝就得

寶解本條龍得2格氣唔好再短d

藍卡滅氣隊

最慘的人是我

貓哭老鼠

因為五等分的花嫁你仲差一個？

聽講你對上幾個pool幾廿抽已經N隻5星

第一抽就係波斯黑人
第二抽就係爛鬼3星禮

果啲我唔想要嫁

今次都係skip，廢事做分母

G持壓晒做金方

禮裝本好伏，早知認真打

抽到嫁王我就壓

每次開新pool第一抽都係滿懷希望
然而現實太殘酷
次次入親曬卡區就會明白自己幾咁非洲

帶晒啲全體狂職去打，差啲中伏
同埋專打術職

呢度就係曬卡區

紅A針住隻閃閃打

Me堅持唔曬卡唔講幾多抽中

係 出面寫5lv
我帶3隻狂入去平斬。。。。
隊team平時用黎刷X-G

第一關唔知邊位巴打隻孔明俾尼祿兩刀爆死

唔係寫85咩

幻覺

我定你中咗月讀

藍卡隊竟然輸咗，逼住用廚隊過

黑狗+雙孔明訓住過

升幾下技又冇晒錢

Mo黑狗mo孔

個個都中，點跟

U兩pack 寶五

我都唔想

g持壓金方

有冇人入到game但開始任務冇反應？

我想去打任何野都撳完開始冇反應

我玩到喎

雙奶孔明

重開驚

光明狗無腦過

好難為你，壓哂做金方

我老婆館島虎徹好可愛

好想抱佢返屋企瘋狂投食

唔信邪 課咗一單 抽嫁王
點知出咗隻唐三藏畀我
我唔要caster呀

Dr lee啲figure多數邊度買？

Amiami

黑狗孔明滿血過

無就去孤注訂

買膠好少現貨出先買 9成都係訂

個預熱活動咁長既.....下個CCC活動係真係過左呢個預熱期先開波?

CCC高難度有冇人開台直播打

等人過主線
對新手係好事黎既

佢點寄過黎？

Amiami 送貨前會畀你揀

其實要求好簡單
出到隻Saber已經夠
中寶1尼祿

呆毛王

就嚟中風

點gun

即係卡關嘅我
好多野未打
啱啱抽到嫁王唔知點先衝到強化

我啱啱個活動兩邊點數都係打到八萬，素材啱啱好換哂

寶解條件：
尼祿·克勞狄烏斯〔Bride〕的羈絆等級達到Lv.4以上、完成第二階段再臨、通關幕間物語第一節之後開放。

原來又一位歐洲人黎，失莖失莖
我support list放左四個唔同職階嘅打手等你用黎過主線啦已經

寶五大佬友善講解

面紅的嫁王

Sor,都怪我搞得佢太舒服

我決定收起佢唔俾你用

燒！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

邊到有活動禮裝

已經那個了唷

當左PU禮裝係活動禮裝？

除咗王聖之外其他4張5星都超好用

歐洲人嘅報告

你10抽出貨當然冇得咁報

都話唔係 唔好老屈

係，一張呼符出先啱，sor鳩

咁姐係一符出貨啦

打晒主線係唔係可以放置2星期

其實課一次有幾多抽？

81+86石=55抽

55

好貴 十抽五次就玩撚完

一齊加入不課金聯盟

我已經戒左課

過左第六章未？

從來都唔課

未 打緊

仲打緊小莫？

試第二次先過到

有冇大佬可以講個禮裝任關卡配置

5LV關亂打都贏

四關，每關得一隻影子英靈，順序係尼祿、Emiya、玉藻同金閃

而家明點解白貞纏上佢，係要糾正佢嘅行為

有梅林就唔難⋯⋯

Sor囉我冇帶

放四隻單體轟

研究下先

凸滿寶石+狂單體，一開波一個寶具車落去之後一關一個令咒放寶具

我得呂布...

英雄之證要百幾粒，係咪痴線架

呂布不知幾勁，一刀劈開魔神柱

場場借黑杯金時

我冇...

以前送嗰時唔知咁多英靈要用，而家先識後悔

好想要凶骨

過完CCC好似有素材本打

新手一問,想問下台版黎緊要等邊個活動先有機會開種火半體

應該2週年

見到星期三有個金色嘅Archer Pick Up, 請問佢勁唔勁抵唔抵抽？小弟有五張符想知邊個值得投資落去，感謝

狗雜總黎

咩意思？我叫有人嗌一個藍色頭髮嘅槍兵做狗，佢地兩個係咪兄弟黎？

一堆野未升,得幾張食滿, 好像1週年剛過不久呀

等無限池啦

好似係 個樣成個餅印咁

原來係咁？咁邊個係阿哥？弓嗰個多兩粒星應該勁好多？

金色果隻重要時刻會炒車
藍色果隻無時無刻都炒車

炒車兄弟？好似阿烈同阿豪咁？

haha 打緊新宿，大家既黑貞老婆死左

長草期好悶

就CCC CCC CCC CCC CCC CCC CCC

2030先係大獎

依家有160粒石15張符

刷咗成日先得12粒英雄之證

飛狗糞驚確定

冇嘢抽冇嘢刷冇種火冇QP,屌你老母啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！

糞驚

等CCC?
我都有130石11符

你接老婆返屋企應該一符就夠

金卡！
Saber!

高文
慘被防守，想用聖晶石寶解都咁難

有魔法小卡，冇防守金卡

防守大將軍：高文

睇住預告過下癮先啦

是咪可以準備抽尼祿了

好似開左啦

情報達人

-.-

唔係維護後先up咩 定而定up緊了 課一單試下手氣先

維護完了，放心課啦

20抽 中左一張萬華鏡 一張尼祿（4星個隻） 滿足了 收隊

終於醒返
我仲有一個位，你要唔要加？

咁都有得歐，cls

新手運 正 係咪留一張萬華鏡就得

咩意思？

No

唔係呀 我覺得起碼八張先食會好啲

垃圾驚 冇野好抽 都唔知點賺錢 執柒左佢啦

又學到嘢

唔講以為我地post全部都係課長

唔撚回，算鳩數

又深潛

又嬲

利申得兩張

鬼叫你地成日串佢

佢串我多

幾時

無時無刻

是咪又有誤會？

之前話想加我但我冇位，仲諗住有位就加返佢添

2 pack寶五大佬早晨

. gun?

.gun

又b害非洲人

早晨啊白生

千里達喺唔喺度？可唔可以講下你support list啲禮裝點解要咁擺？

為咗扮非，掩耳盜鈴

睇完好似冇咩問題

幾時先XA2技強化

年半

你預半年啦

做咩牙

26着甲好處，不妨比下意見呀

好型

醫生知唔知待奉部做咩執咗

下本完

講緊動物台大台...

一樣姐
愛恨情仇 多角關係 正義棒的碰撞

黎明勁囉
因為持棒原先就係一班老屎忽圍威喂 新人入去一定無人會理你 咁就有不滿 之後詳細我都唔清楚

最後基本上就係神父過左去fgo🇯🇵 然後班老屎忽就跟埋走 舊持棒部就收左皮

所以之前神父同黎明關係差

所有舊POST都係小圈子
好似LOL POST咁

利申 我只係憑記憶講過 同埋我只係見過而家持棒部嘅人同黎明 所以立場同真實情況都未必同事實相乎

最好都係睇下神父會唔會咁啱入左黎 再由佢黎講返好啲

再利申 我無所屬勢力 我無加入過佢哋兩邊是但一邊私底下建立嘅群組 我所有言論都只係連登發表

希望醫生見到明天既太陽

上網吹水都要入會

btw之前跟呀joe 依家過左檔

咪玩啦 我連今晚月亮都見唔到

小圈子po就係咁 圍威喂大耐 啲人就會好惡😥

所有我係全連登最nice嘅人😊

U蘿莉控霸主

一句講晒係咪即係嗰個post啲人唔似呢度啲痴線佬咁友善包含所以要散band?

利申：友善包含嘅唯一正常人

上網吹水其實係咪真係要咁認真

手足唔好亂講野
上次我先畀蘿莉台台主（自稱）會然木之本櫻咁樣追住黎打

灰衫牛仔褲嗰個？

屌

唔小心自爆左

巧man

蘿蔔部幹部喎你

而家蘿莉台都無人 你琴晚都見加埋你先得3個人

我一時打錯字姐
就畀人要抽到2046

之前待奉部日日上動物台熱門，呢排冇咗有啲奇怪，同埋待奉啲人有時會出po diu神父

蘿蔔台有時又會見到待奉啲人

到底咩事

無左好耐啦

是咪有咩5會？

之前畀待奉部狙擊清算，好耐冇上過動物台

蘿莉台會見到持棒係因為有段時間待奉個po無人會推 之後就入侵左蘿莉台 加上會然木之本櫻同伊莉雅（之後用我而家個名嘅人）又本身都係侍棒部 所以咪會見到佢地

內幕

屌一睇到啲負皮就知千里Alter Ego入左黎

好似唔使翻工咁...

直頭唔駛瞓咁

一早話咗係千里隻bot嚟，auto負皮，睇下連狗幾時bam會

之後就有啲入開蘿莉台嘅人就走左 有啲就返左kon台之類

動物台撥亂反正，終於冇小圈子

真身你好

我地下個post變2701好冇

新型詐欺

2800

28.00

好想有新人傾下計，最好就係絲打，同埋jk

上連登嘅jk

No gay

14日長草刷心定刷龍牙好

Qp

多到遊水

渠蓋

刷種火，下任務有個條件係BB靈3

刷緊，不過冇AP減半效果都係麻麻

咩事，唔想升bb

310 ready

下活動有個任務，打錯

為咗畢業，又要刷種火，我啲渠蓋

bb克仇

升到60lv要112 All金種火 / 135 其他金種火，你上期明治有換到留低應該夠啦

係哂茶茶度，你班友唔早講

用曬啦

Diu

仲有綠方

有人提過啦

真係有人講過架

Mo跟到post lo！

我講既

餵晒比童遙

做野做到有小小燥底，幫個新人執手尾真係好煩

係人都做過新人架啦

突然有野升

都就黎過試用期，想爆粗屌柒佢

男定女
男就叫佢包含下
女就爆粗鬧喊佢

教極都唔識定點

我而家都自覺好躁底，就爆

其實唔係我教佢做野，只係佢有份Report做完要俾我，可能佢新人所以份Report d數好多痴住前一個月，正常情況我公司唔俾咁做，所以搞到我而家要幫佢執返好佢

而且近放飯時間，我自己又有強逼症唔做完唔安樂，所以愈做愈燥底

是但啦 你平時都做左咁耐冗員 咪當還債囉

我月中對數忙到仆街

而家先月頭

有時間上連登，u都係冗員喎

條友就係由月中拖到而家先俾份野我

捉住佢睇你點改唔比食飯
或者一路改一路含

咁樣咪又係罰自己

会社の新入りは僕のにくべんき！？

眉清目秀，應該啱醫生口味

我今朝係咁等貨之後搬野 你見我有時間就只係我係度等緊貨

蘿莉？

男人，你頭先話要叫佢含

男人不了

終於搵到條契弟邊到做錯，屌喇星

錯一次就包含一次啦

瞄撚準未

咪益晒個新仔？

如果瑪修有J，應該全po都會改名做永遠喜歡瑪修

Sorry，個名我永久佔用左

馬修真係好撚正

我老婆黎，梗係正啦

永遠喜雚欠瑪修
永遠喜歡王馬修

你老婆真係免費

人人都擁有

嗰啲全部都係假瑪修，真嗰個我收埋左晚晚同佢補魔

假嘅係咁架啦

如果我做左一個同你老婆完全一樣嘅複製人 連思維記憶都一樣 然後我晚晚都屌佢

咁算唔算

醫生已掌握黑科技

1001

寶具：無限loli

我就將我心中嘅風景具現化

終末幻想・蘿莉降臨

LOLI

吾身為蘿莉所成，終身為宅，心向蘿莉

I am the bone of my Loli

夜店美眉遭下春藥折磨 發熱脫衣！猛灌冰水仍難平靜

★環保吖嗱！口渴男攜水桶取免費水

中國人的劣根性

我係一個可以發清醒夢嘅人

我好少起身會記得自己發過咩夢 甚至連自己有無發過夢都唔知
一個月可能得一兩日先會記得

有時係可以，我覺得同疲勞值有關

我真係未試過

日女灌13杯酒唱「好想見你」！天籟引網友淚崩狂重播

瞓得唔好先易發夢，熟睡好少機會

有時發惡夢見俾野追斬果陣，當意識到發緊夢可以某程度斬返佢轉頭，可能盜夢空間有小部份係真

我會知自己有發過夢 但9成會無左個段夢嘅記憶

你發春夢會唔會忘記

我都唔記得自己發過乜夢 咁點知有無發過春夢

我都係印像一般，不過好大機會會出聲，正宗發開口夢

真架
就算我半夜踢被凍醒 我都唔會知自己發緊乜夢

如果控制到夢境，現實世界仲重唔重要...

我都係鍾意無法預測嘅未來多啲

Matrix

六花

J到盲左

God is a girl

又串

純關心

被針對

2018年11月份部分手遊營收
怪物彈珠 116.5億
PAD 92.5億
荒野行動 86.5億
FGO 71億
Pokémon GO 32.1億
白貓Project 26.8億
偶像大師SLS 17.8億
碧藍幻想 15.1億

你地可唔可以努力啲，老細唔會接受咁樣嘅結果囉

日伏？

2018年日本手機遊戲市場總決算報告

開啦

pad仲有咁多人課

Reboot緊公司部腦

唔係講好左1001開咩

搶

1001！

呢排係好玩嘅，福利唔錯，回咗鍋

我努力了 拼命地

25